一人一個俾支那迫害過要道歉嘅明星

見泰國網民齊心屌支那小粉紅
希望今次佢兩個唔洗跪
如果同之前跪過嘅明星平反
俾佢地知 其實你仲有「唔跪」呢個選擇
唔好俾班支那人長期以為自己大撚曬

第一個諗到係台灣子瑜

人瑞
比比鳥
雞蓉
呢d算唔算

貪錢主動奶個啲唔同跪

早晨

子瑜真心認自己係支那人

比比鳥個陣唔係躁底到del 晒ig post咩 咁都係主動奶？

子瑜

呢3個咪得鳩拍豪算係逼害，其他兩個含完又要奶

楊丞琳 因為講抗日戰爭係三年八個月而已
比人屌到喊住開記招道歉
趙薇 中國人都照屌因為著住日本國旗衫影相

張惠妹，喺唔知邊個台灣總統嘅就職典禮上唱台灣國歌，被蝗封殺多年

佢係有得投票都唔返去台灣投

是時候平反了

好慘

中肯講咁只代表佢可能係台豬 同佢對台灣嘅身分認同冇關係 唔投可以係佢唔認同或者唔理解台灣嘅政治 如果唔係選舉都唔會有白票出現

但好肯定佢無奶共 除咗被道歉 佢上節目堅持稱呼台灣做台灣

最諷刺係丞琳bb 嫁俾大陸人

炎亞綸

呢啲時候最緊要夠疊馬去打5毛
佢就唔洗道歉